點解仲有人敢做CCTVB記者

點解唔驚？

同仲覺得多人睇，自己有多d曝光率
等多d大陸人識，希望博搵人仔

純猜猜

提升自己知名度，釣金龜，做藝人，跳槽。